[gel頭]求推介/教學

小弟頭髮好幼好輕
試過好多種濕泥乾泥pomade都好快會塌
無論乾頭濕頭落泥 吹完gel完落spray都好快會還原
有冇巴打有推介既產品可以比我試